[
    {
        "question": "তুমি এখনো বাড়িতে যাও নি ?",
        "words": {
          "4": "have",
          "1": "yet",
          "3": "want",
          "2": "home",
          "5": "no",
          "6": "go",
          "7": "did",
          "8": "not",
          "9": "gone",
          "10": "to",
          "11": "you",
          "12": "at"
        },
        "answers":[[4,8,11,9,2,1],[4,11,8,9,2,1],[4,11,8,1,9,2],[4,8,11,1,9,2]]
    },
     {
        "question": "তুমি কখনো আমার বাড়ি যাও নি",
        "words": {
          "4": "my",
          "1": "you",
          "3": "go",
          "2": "never",
          "5": "were",
          "6": "at",
          "7": "went",
          "8": "have",
          "9": "to",
          "10": "gone",
          "11": "house",
          "12": "want",
          "13": "goed"
        },
        "answers":[[1,2,7,9,4,11]]
    },
    {
        "question": "আমরা এখন খেলছি না",
        "words": {
          "4": "we",
          "1": "now",
          "3": "not",
          "2": "have",
          "5": "playing",
          "6": "no",
          "7": "are",
          "8": "play"
        },
        "answers":[[4,7,3,5,1],[1,4,7,3,5]]
    },
     {
        "question": "আমরা আজ খেলি নি",
        "words": {
          "4": "play",
          "1": "we",
          "3": "today",
          "2": "have",
          "5": "playing",
          "6": "no",
          "7": "are",
          "8": "not",
          "9": "did",
          "10": "played"
        },
        "answers":[[1,2,8,10,3],[3,1,2,8,10]]
    },
    {
        "question": "আমরা কাল খেলি নি",
        "words": {
          "4": "we",
          "1": "are",
          "3": "did",
          "2": "played",
          "5": "play",
          "6": "playing",
          "7": "not",
          "8": "have",
          "9": "yesterday",
          "10": "on"
        },
        "answers":[[4,3,7,5,9],[9,4,3,7,5]]
    },
     {
        "question": "তুমি কি এই কাজটা করছ ?",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "done",
          "3": "this",
          "2": "do",
          "5": "is",
          "6": "work",
          "7": "doing",
          "8": "have",
          "9": "these",
          "10": "are",
          "11": "working"
        },
        "answers":[[10,4,7,3,6]]
    },
    {
        "question": "তারা কি কাজটা করছে না ?",
        "words": {
          "4": "the",
          "1": "are",
          "3": "working",
          "2": "they",
          "5": "work",
          "6": "not",
          "7": "have",
          "8": "done",
          "9": "do",
          "10": "doing",
          "11": "to",
          "12": "no"
        },
        "answers":[[1,2,6,10,4,5],[1,6,2,10,4,5]]
    },
     {
        "question": "সলিল আর মোক্তার কি একসঙ্গে খেলেছে ?",
        "words": {
          "4": "has",
          "1": "have",
          "3": "Salil",
          "2": "play",
          "5": "Moktar",
          "6": "did",
          "7": "together",
          "8": "and",
          "9": "played",
          "10": "with",
          "11": "are"
        },
        "answers":[[1,3,8,5,9,7]]
    },
    {
        "question": "সলিল আর মোক্তার কি একসঙ্গে খেলে নি ?",
        "words": {
          "4": "have",
          "1": "together",
          "3": "did",
          "2": "has",
          "5": "not",
          "6": "with",
          "7": "play",
          "8": "Salil",
          "9": "are",
          "10": "Moktar",
          "11": "and",
          "12": "played",
          "13": "no"
        },
        "answers":[[4,8,11,10,5,12,1],[4,5,8,11,10,12,1]]
    },
     {
        "question": "রাজা পুরু আলেকজাণ্ডারের বিরুদ্ধে কি জিতেছিলেন ?",
        "words": {
          "4": "does",
          "1": "did",
          "3": "King",
          "2": "with",
          "5": "win",
          "6": "were",
          "7": "Puru",
          "8": "Alexander",
          "9": "won",
          "10": "against",
          "11": "have"
        },
        "answers":[[1,3,7,5,10,8]]
    },
    {
        "question": "রাজা পুরু আলেকজাণ্ডারের বিরুদ্ধে কি জেতেন নি ?",
        "words": {
          "4": "did",
          "1": "against",
          "3": "won",
          "2": "King",
          "5": "Puru",
          "6": "Alexander",
          "7": "not",
          "8": "does",
          "9": "win",
          "10": "were",
          "11": "with",
          "12": "have"
        },
        "answers":[[4,2,5,7,9,1,6],[4,7,2,5,9,1,6]]
    },
    {
        "question": "আমি সাঁতার কাটতে পারি",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "do",
          "3": "can",
          "2": "to",
          "5": "swam",
          "6": "cut",
          "7": "swim"
        },
        "answers":[[4,3,7]]
    },
     {
        "question": "সে আজ সমুদ্রে সাঁতার কাটতেও পারে",
        "words": {
          "4": "he",
          "1": "today",
          "3": "may",
          "2": "in",
          "5": "to",
          "6": "on",
          "7": "swim",
          "8": "the",
          "9": "can",
          "10": "sea",
          "11": "do"
        },
        "answers":[[4,3,7,2,8,10,1],[4,3,7,1,2,8,10],[1,4,3,7,2,8,10]]
    }
]
